[文宣] 營救義士!!!

特首絕對有能力撤回暴動定性和特赦示威者。Game plan如下：

(1) 區議會120張特首選票

區議會特首選委用全票制，民主派只要喺11月區議會選舉過半數，即刻可以控制特首選舉120票。睇返03年區選，民主派的得票率是66.8%。絕對有機會全取120票!!!

(2) 在民主300+的基礎下，盡取剩下特首選委。

2012年：梁振英當年689票，有511票冇投比佢(即1200-689)。加埋120張區議會票，就即刻贏。

2017年：
林鄭得票777張，有423票冇投比佢(即1200-777)。再加120張區議會票，已有543票。如果出力啲選選委，例如加埋中醫界、文化界嘅票仲有機會贏。

救人體制內外都要試。香港人一定要再make history! 請文宣組加油!!!

最後利申：公墓員借朋友account開post

PS: 巴絲打請專注五大訴求，要集中火力。其他訴求(e.g. 觸摸活家禽)，可能會模糊焦點。

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

推 數字個D 可唔可以整圖 有圖既明好多

要靠文宣組巴絲打

求圖

push

香港人唔好認輸呀！！！

各位手足，政府開動宣傳機器試圖分化香港人!!! 如果群眾唔支持示威者，他們就會成為《孤星淚》中最後全部犧牲的法國學生!!示威者而家好危險!!!

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

誠哥金句：選委是投暗票的！假如中央唔任命，只會觸發憲制危機，到時先有權講數。

推
一定要救返哂d手足阿

自推，如果香港人被政府分化，唔繼續支持示威者，佢地好可能成為《孤星淚》中，在1832年犧牲的法國學生

題外話，1832法國六月騷動，學生起事僅兩日，因得不到群眾響應。最終在政府軍的鎮壓下失敗，93人死亡，291人負傷，超過1500人被囚禁。

而特首選舉是1200人選，有601票就贏。

區選一定要贏

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

感激巴絲打幫推

推到有文宣圖

區議會是單對單first pass the post，民主派勢強可以攞哂全部議席

建制派驚到瀨屎

和理非都可以有貢獻
套取特首之位，特赦示威者！！！！

我冇野講
唔簽一切文件

文宣要令一般人link到，區議會選舉可以換特首

我無野講
唔簽任何文件
合埋眼訓教
叫律師

我無野講!

我冇野講

政府要告，法庭審都要兩三年，有足夠政治壓力，可以迫到特赦，到時示威者唔洗坐監

我地要幫佢地就盡力文宣，贏區議會

18區區議會要立撤回暴動定性

推到有文宣，link區議會選舉和換特首

原來機師豪之前有圖

香港人在體制內都要盡做

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

我無野講

推

群眾要在自己能力範圍內盡做

特別是游說淺藍

香港人收起灰心，仲有希望的。加油

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

獄中書簡：反送中後的風雲計劃 - 戴耀廷

（二）在452個民選議席中，現在可能仍只有約300個選區有反專制人士參選。民主動力可盡快公佈有哪些選區未有反專制人士參選（俗稱「白區」）。我呼籲，大家慎重考慮在白區參選，讓選民有真正的選擇。

我無嘢講

示威者去自己區參選啦！！！！唔好撞區！！！！

將支持送中者趕出議會

為了令風雲計劃最終能成功，我相信還有以下幾項工作可以做：（一）在民主動力協調下，大部份選區只有一名反專制人士參選，但還有少數選區協調不成功。我懇切希望大家基於抗爭的大前提，放下個人或組織的考慮，想方法在各區協調出只有一名反專政人士出選，以免建制派漁翁得利。

（二）在452個民選議席中，現在可能仍只有約300個選區有反專制人士參選。民主動力可盡快公佈有哪些選區未有反專制人士參選（俗稱「白區」）。我呼籲，大家慎重考慮在白區參選，讓選民有真正的選擇。

（三）民主派的元老們可考慮在這關鍵時刻重披戰甲，到一些建制派實力強橫的選區參選，以收牽制作用，令其他較年輕的反專制人士有更大機會當選。

（四）在11月區選期間，舉行反專制力量全港性的動員活動（如舉行全港性大遊行或地區性遊行），動員支持反送中的市民積極投票，把所有配合特區政權引入惡法的建制派人士趕出議會。

2019年6月20日
戴耀廷

令都更加多人知道，區選和停止拘捕示威者和釋放政治犯的linkage。

區選大勝，就唔敢亂告示威者！！！

我要投票

今次選舉邊個出黎界票 、叫人含淚、白票等等
死全家

千其唔好射落海

你諗法係好..
但如果你呢22年有睇過香港民主黨點樣
你應該唔會覺得有咁既可能..
唔好講下年立法會選擇
黎緊11月區議會選舉已經見真章